[預測]蔡英文定韓國瑜贏？

蔡英文
韓國瑜

要講埋贏幾多票

我先，蔡英文贏38萬票

鍾意可以估埋立委議席數，仲有個零鐘就開票

要講埋贏幾多票呀！

真係鳩估冇痛苦